NBA All Star Game - 真普選

有無英文好既巴打可以打篇投訴信去NBA
比番正常投票比例既球員打all star？
Wade Rose Carter......

再寫埋體毛Harden既hair foul

Zaza：屌你老母

都算係咁

要畀占屎同字母哥揀？

呢個規矩好耐都有
係為左唔比zaza呢d爆幾百萬票入選

唔係一人一票普乜撚選

留明睇字母搶走Wade

離題問吓vc係咪真係有機玩slam dunk contest..
好耐無睇nba